[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (6300)

1

冇波

開完POST潛得

係咪會有人嘈架到今晚

left4sleep巴打我未收到你嗰50蚊

死韓狗又打假

安安

中間sir 好波！！！

留account no

hi 條數點

唔該樓主

今晚開始

朝日最鍾意飲依隻最出色好撚好飲

在！

教我睇盤好唔好

嘩 原來開客主 主其他 走寶

你咪撚煩啦

快！

問下又唔得

飲開kirin

平手買高水
平半買高水
半一上盤比狗買
1球打後唔好買
長贏

有心水，想知再講

講

其實佢係邊個

差b我師傅

追唔到架啦

其實你係邊個

聖保大波

得蛇出你就跟啦

用黎取代16x既女仔

快20萬ready

其實我係邊個

賭波聖經

唔係要追到 係要大家認住佢

169好好多
169唔gel頭

喺邊度有得睇？

講你就講啦 呢到個個都想知

都出色

我比50你
你以後唔好買我啲水得唔得

你不懂不是簡單的賭球哲理

@cha 教我

得蛇出得 買對家 一定得
同杜狗一撚樣

tg爐

當我乞衣咩

俾你你唔要？咁我要

有無link? thxx

唔記得睇美股添-.-

你自己叫佢派

留tg

真 咁你執左幾多

邊條女個美股

我又要學

佢叫你得蛇

做埋 快

信得得永生

見係你咋

咁多女嘅

睇錯左 jumped

巴狗炒撚硬？係咁升盤

睇女就夠啦

Sorry 放錯

入佢爐為左呢啲姐

買左wt

咩黎

Thx 呢個咪睇過

啲女幾靚

呢間好咩

應該會拎黎發洩
美斯應該2-3球

有冇試過？正？

主客倒轉左 買左主。。。

邊場

巴狗三場無失球
博佢四場無失
定係博佢大炒4-1

好似旺旺介紹

咪cba

汪汪個9up佬

睇佢重心就知佢介紹得嘅都閪啦

頭寒了

買左新疆？

－。－

可以3-1，3-2嘅姐
呢啲盤任佢開，梗係唔買

係

他自稱是中港澳叫雞通

收到風球王入3粒

可能中呢

PLTR繼續上丫

報狗算

點補飛

照舊啦
食哂全格抽1派200
半格都派100

有冇好介紹

，

G持

客都入2球

有

我

佢夠自稱全北廢車 陸軍贏硬啦 叫人跟實

乞都要乞得有尊嚴

我買左-5.5

介紹呢？

我都忍左好耐

tg

好

Boom

忍咩

等你派我1000

搏佢第二節反底 補飛

點半格 輸半格?

呢到講啦

你咩中位入

30944959

+3.5

想點玩法

忍痛 長期跪係到好痛

有正數都派100

晏少少再出重心 餵仔食飯先

邊個ac

開波輸緊10分 以為金牛+ 原來仲讓緊

中啊！

lm

陰功 膝頭哥紅哂

慘

未派到比你

慘4算

try

唉

發覺巴打好鍾意大注2串1，祝贏

立博開到巴狗2.5 大波0.33
好似開硬
買個3.5b 博多一球唔過份

唔好亂跟

又5皮
波post 啲人咁富貴

咪咁串

唔知呢

想轉工啊

由佢啦 有正數我都派100
我講既

布拉 半客

同路

同哂路

幾時有串

半和師買半客

咩事想轉

定係愛隊 半和好

無波都推得咁快

大家好

半客 我睇到都似係

無球衝刺一定快啲嫁喎

旺旺😍

閪流呢場波團結左波post

正苦工啲老土文化

臨退癮前 大家掛唔掛住我

4-4

How

宣左？

炸

杜sir 我就黎退癮一段時間 好唔捨得你

4-3

大家仲有冇野想問我

1/10.......

呢場波精彩到呢
好少何全波post 一齊叫

呢到無人愛你唔緊要 有我愛你

牠是杜狗

8角-3

諗左好耐...

我捨不得你 耶2耶

做咩覆佢

真 半個鐘一個po 做梗嘢追都追唔到

角邊有人嗌

誠意分 3/10

你睇怕新人 我同旺旺難捨難分 佢身體入邊有24個旺旺 搞我唔見左2雞

好似有個師兄keep住post 連c雅

咁你就過左份啦 當我唔係人

多謝差大大

果個咪我

你邊撚個

黑單叫左成場....

好似係

你樓下...

得你

好唔捨得大家

揀d咁既相實冰c啦

仲有黑單呢

黑單rap

幫你唔到

果張真係幾樣衰 唔怪之得無角

咁邊張好

睇到啲肋骨真係鳩都縮

手足撚狗？

蘋果照妖鏡咁

腹肌黎

角細細波乜撚都細

好彩最尾果球炸

樓上個幾條撚樣係到串串串 話咩好樣衰 姐係你地串尻差b口味啦

得返1K, 如果重新上路？

真呀 好撚彩

SHIGA正喎

All in 星期五六合彩

想問我外圍 香港 大陸澳門玩 可以留tg 我會解答大家 cd rom收皮

老友 我睇腿姐

你知唔知我係邊個

得得b識啲野

All in咗主勝同主盤 上到IFC30樓嗰陣炸 即刻落返嚟

長腿唔可以樣衰?

幾時轉行迷波

你係邊撚個？

喂你又岩喎

佢地唔識欣賞嫁啦

怪唔知張黑絲搞到你情根深種

知唔知我係邊個

中你

你講野可唔可以客氣d？

長睡腿男上放膊好爽一邊屌 一邊奶腳

總之角細啦

有起機注未？

我不是艇

理撚得你

狗吠會識禮貌?

你係狗就得啦

抱起黎屌先係至高境界

無哂錢

收到風今晚會 延續澳職大落去

我中意放膊 因為奶腳

中

抵撚死

今日中西流

不過心0

both la

你再唔清卡數 銀行會點？

me too 輸緊0:1先睇到 不過睇好西流

86k （破產）

計息

好彩你無錢買咋

Po張靚啲嘅

好撚甘wo

銀行會攞卡數當波咁扔佢
咁佢就就要紐開d卡數

呢張掂

係 超貴

等你回歸我永遠都在

成班藍波撚唔知係度嬲wt

因咩解究碌咁多

呢張冇腳睇都好撚正

你快啲老破啦求你

有冇同銀行傾過攤長還

線上夾公仔 同埋買衫 之後清唔到卡冚卡

快

波台斷背山

who

想進入

今日中阿美，今晚正數翻派你起機啦

咩叫老破

g仔今晚買wt

線上夾公仔係咩黎

無

出左爐

哇屌

請排隊

騎牛搵馬囉

你毛都未撚生齊？

場上班友 有埋T

破產啊

唔係呢啲啦

唔介意一齊上

波po仲有人愛我贏多啲

toreba

職乞唔好？

咁係邊d

我入你

屌，非gay

愛你老母咩愛華頓都唔愛你啦

真係未聽過

笑左 藍波撚是咁的

死開死基佬

你啲網波點

掂下就 V哇鬼叫好敏感

今晚休息

今晚啲荷乙半大引鳩我

真絲不過我意思係唔憎我

什麼0-0

諗住轉全職

每日目標五舊

你攞條鳩引返佢

夾一下要10幾蚊 我嗰陣好似中左邪咁收唔到手

休息是為了走更遠的路

網上夾好玩咩

波po有冇絲打?

@差狗

你點做嘢

點解條友仲未死

龔嘉欣bb

屌 以前玩過 倒左幾千蚊落海

拎啲錢去食野好過

唔是0-0完吧

佢唔肯比tg我

做乜？

呢件cow唔倒 唔計

想派比絲打

方便啲 同埋多款式嘅公仔啲 夾完每7日免運費直接送黎屋企

線上夾娃娃機 抓樂霸

食野爭卡數仲on9啦
都唔明點解用呢啲例子

中文名好似係咁

拿拿聲做嘢啦

BabybabyCHA

派比我未

又扮絲#fbi#

靚仔見唔到我咩色？

冇左落手控個下喎

有排好興 咩download完就送10次免費

真 果陣係嬲到要夾到為止 明明就咁買一隻仲平好撚多

我無扮 不過唔信都無所謂

啲仆街燈閪全撚部都係惡毒女人黎

喺namco夾一樣都係禁2個制 以前好鍾意去朗豪坊namco夾

hk

真係啊有時真係因為唔甘心

要左fly horse

你點買啲

你點買的

好多mk仔女

冇買心靈大波

你今晚心0乜？

嘈交未？

食

-4k 都有得食好嘢

屌你

下 原來個個肥婆就係你 個死肥婆成日霸住部機

好逼就真

杜狗你好

要睇一睇 一陣答你

自己整

你好北角

好多腳

去個度緊係同d 女女逼架啦

認錯人

冇錢買

杜狗咁得閒 今晚唔買美股？

腳又關你事？

今晚先開而家買定？

認真我細過好鍾意咁食

有d 女女幾個一齊去
有仔個d女好心咪入去啦

祝你遲d羊翻4k 食好嘢

個篤咩黎

揸厭左

真係好食

一齊長羊

屌，果時我仲成日同啲fd子講

啲毒撚成日望住我隻腳同摟屌裙

最快lm既派我101100

起碼食左落肚先
夾公仔夾到都算
大部分都夾唔撚到

我了

唔係好信波po有靚女

有時都會食，勁正

波po有冇咁多基佬扮女人

169
Ky
屎姐
GG
求其up都4個

有冇巴打賭嗰陣幾千幾百都照賭
但係食貴少少都覺得唔抵（由其係輸錢嗰陣)

以前之之去都至少1000埋單

頭肢王成日小妹小妹咁撚樣

你話係就係牙？

ky

中你 快

玩開邊Hotel g?

D人又話ky係C奶既

牠弱智的

淨係識ky

真
打邊爐都牙痛咁款

認真㗎

咪鳩up
Ky我女神

你扮咩識

d名可唔可以唔好咁似
次次都要突登睇有冇點

大把 啱啱先有位師兄話想入我

靜靜雞話你知 ky 20頭靚女黎

Sor囉 要下個月先可以改名

你問我做咩 佢地抄9我的

咁你呢

4個都係仆街

唔是要湊仔咩

角球神明亮神

成日講到ky好大年紀
原來又係收埋自己J

以為有個奇異果

波post有無靚仔？
除咗我之外

我21

mama

你係南珠？

加埋ae86 5個 咪撚煩

我細你0.5

我點分到邊個抄邊個

你唔識字？

呢個我覺得仆街過上面4個加埋

我先係正印

ky
呢排多左盈b同86k

邊個嚟

幾時搞個波台聚會

得閒無聊都會去打躉 啲女女會係你前面磨黎磨去

金鐘m記？

D人講左叻 鬼有人敢出

唔撚信86k係女
有證明pm揸波即派

盈b變性人黎

卡數唔知咩86k

出到黎成班男人叫自己小妹

互含

邊個會出席
會被人笑十年都似

真心

我幾憎169都好都會派佢

但隻咩86真係狗來

一定要溝水 當弱咁

格劍
你咪話
之前去老母麵個網聚
唔少真絲架

有錢人未食過腐乳撈飯

輸左$8000
點追

識食呀師兄

@藍 比人打都受讓

唔好鬧我啦 我從良啦

食開豉油撈飯

有幾多人去

戒賭啦

回頭是岸
唔好賭喇

哥哥帶你夾公仔

從良? 絲打之前做g?

入8000蚊一棍追

以前輸左3萬
戒左6個月
玩玩下又上癮又輸$8000

太多人join好似搞左4場
每場都幾十人
Btw 老母麵絕症
聽到眼濕濕

真係絲打咩
明明成個ｐｏ都係男人嚟

本多終勝

乜咁解架咩

再唔中嘅話 下一注16k

真心嘅

你燈唔緊要

你唔好周圍同人講點點點做威水

下下都比你搞撚到中風

大把高質絲打會賭波
食過兩件

當交學費

-86好有錢

好的 sorry

從良（漢語詞語） 1.指人從善，從不務正業的人變成務正業的人，有改邪歸正之意。 2.封建舊社會常指妓女嫁人，終止賣身生活

中學畢業嗰期only 依家窮到

同埋唔好做埋啲仆街嘢

燈到仆街都要壓線累街坊

C打咩cup

食過？

16000買聖保大

我係從善啦咁

想買 痢，疤 2串1

你話呢

我都係小妹，但無人信

唉 跟算

好好好 之後唔會

要睇尾

見倒你username都唔開胃

珍

你幾撚時貼飛？

抵

double 大法

原來係你

你一係就認玩外壓線我無嘢好講

幾時死？

無圖你話食過伍健都得

我養你

唔洗養條女？

我屌你

留tg比圖你睇

快啲揾工啦，下個月又就到啦

無下次

條女有錢過我

今晚跟你算

send左幾份cv等回覆了

肯認自己係燈西未

冇人請㗎喇 咁撚仆街

幾時養我

係 行得入去預咗比人磨
依家開返未？

我請你

養唔養寵物

下個月幾多？

認了

佢琴晚話大家係咁有料又點會比佢燈到 賭仔輸錢揾野賴啊

破處呀

你有鋪頭 大老細

之前有咩得罪嘅sorry

咁快認？屌柒佢冇料啊嘛

下盤b

打到受讓頭先

早

我總覺得會翻身
決定再戰

金牛廢到

我係下盤c個frd

唔知好耐冇俾人磨

呢2隊有無機？

中左派你

睇中猁狗盤

下盤b vs -86k

中左咩

盲撐下盤b算

Hi 中間sir

好似84k

荷穴半細全細死幾多人？

猁

中左風 保險d錢派100比佢

半場波強0:0

點都搞咗minpay先啦

咁少

無 清晒倉

係希望啲工快啲有回覆

剩低嗰啲留返俾你

賭幾皮輸都無感覺，股票脹面蝕幾千都好不甘心

齊贏

2.5s also

係咪大學生

迷g了

或者問銀行借嚿錢冚咗卡銀先

數

是

洗唔洗借住比你先？

你都係

你唔好玩9人啦

約我未

讓一球球半

我未有工返 借完我驚每個月還唔到嗰舊錢

客隊入2粒

唔洗

我請緊part time cs
$50/h

請我 快

Goal!!!!下盤b 0:1 -86k

要聽電話 剩係請女

我請緊清潔工

$35/h

妖你老豆淨係請女

洗樓就男女都得 但啱啱搵左人

我等錢開飯

我自己搵ok了不過唔該哂

杜蛇復出打救波台手足（第七季）

重心
1）阿美尼加2.5b✅
2）鳳凰盤❌
3）阿積士青年隊客勝
4）禾寧丹+0/0.5 盤
5）布魯日 客勝
6）利物浦-1 勝
7）巴塞盤-2/2.5 勝
8）
9）
10）

穩陣

跟實杜蛇贏多過輸

第一季40%中
第二季80%中
第三季70%中
第四季50%中
第五季30%中
第六季30%中

揾到工穩定啲先借啦

讀緊U點碌80k卡數

我都係咁諗

佢講真的 佢真係老細黎

不要再說了

我請清潔工

想問下唔係香港係咪都用到hkjc app

80$照殺！

笑笑笑，笑你老木

唔係唔信睇埋嗰幾份有無聲氣先

愛隊

布魯日

走哂樣啦 得3成

8$一個鐘

ching幾時開始接觸賭

有時得有時唔得

係呀但我唔會放棄

我有資格了

做乜改個咁嘅名

唔洗湊仔?咁得閒吹水

佢比條女帽左 搞左離婚

得閒到

佢準備訓啦，日常有太太全職湊

hi

今晚半大夜

你依家先知

打穿了搞心態個球證

18歲 不過少少咁玩下only 同埋無玩一排 近排想博一博先入番波po

7成先啱 佢個重心係for你買對家

了解

係改個古人啦 可能會旺一排

比曬你又點話

琴日見到365同馬會差0.2水真係服左

東方體育會

入波Po 閪多，之前CD rom 原本心水中，點知上嚟望跟左大船撚咗

小心我真反底

鳳凰死咗幾多手足

咁後生

你反包皮算啦

受讓的確抵玩既

你死就一定架啦

今年21

狼隊要上了

咁搶口臭

我永不死

咁都後生啦

死老坑

學埋藍若狗啲衰嘢

今晚有冇重心

即場狼隊u23上力

今晚重心邊埸

好學唔學

咁你全家死曬先到你死

小妹今年16碎

睇杜狗重心先買

利物Po

死雞蟲

還好唔知波po平均年齡係幾多

加埋先得50%
輸水都輸撚死啦

一時反底一時正手。。點gun

不嬲正手

卓明樓雞的確掂

睇長遠嫁

小妹20

收到風上次反手汁唔少

咪屈

今日先輸死 角又冇 山雞輸埋

波po每隔一段時間就會換人 你就知道冇可能靠賭發達

厂。。。。尔

發現下盤b最準法甲

仲諗緊點解會冇角原

上哂岸下話

同年

波post每三個月D人就會變

唔撚係掛

唯獨杜狗永不死....

屌呢個po平均年齡唔過30

呢兩日淨係輸兩場熱狗同山雞

其實全黑改左叫咩名

Me2

60 我唔知其他人係咪都一樣

我記得幾個月前賭嗰陣有風記仲有馬會黑名單
依排都好似冇咩人

下盤師

21歲(一事無成)

我係到半年已經換左好多人

認真 幾個月後grad

咁夜賭閪咩

狼隊角大剋星

21歲(年青有為)

我19

Po身分證上黎算

係
我唔再賭 立於不敗之地

我以前上已經見花仔 到依家都見到佢

上年八月留到依家
人真心變唔少 得十個果時見過

咁濕尻

禾 心機大起大落

好似係
幾個月前都見過你

點解吊極你都唔走？

人無恥下一句

成班老屎忽

我老4黎

牛！你仲唔block 7我？你屌我我有乜損失，點解係我走唔係你走

陳蛇都冇人講？波Po 24

薯條有無人有佢下落

狼盤穩了

事後陳?

我老4

最準係平手盤

伊臣蛇

未必 狼好弱

八唔知咩

角細陳 我偶像

佢惡左好多以前好好人

唔係德乙咩

G牛走開啦

對住你姐 佢最憎啲邪蔥

G牧師

。。。。

今朝cf訓醒又收錢

扮wt

係咪波po存活最耐嘅男人

231 好球 輸40草

成班係咪想b死我？

佢做咩黎

100萬有幾多個零？

2個 做咩

呢度有冇人識舊登波po啲人
海馬 書包 猿子能

優越陳得閒會上黎柒下比人屌
薯條果啲係咪

大波日

屌你

見親書包 tg 用果隻公仔就想笑

點解而家啲後生咁撚多錢

1個 因為最後都會歸0

憑實力借

細細個就聽過書包個名

各位大佬有冇水可以益下小弟
我要追數比我老婆還債

以前一開始入火坑

成日跟智慧齒同do do

再舊d都識

你個名好難幫到你

佳同報佳音 24

懷念的名字

智慧齒戒左啦

我即刻改名都得
有大佬可以比幾條水我就夠

周瑜字公瑾

一開始跟得之我幸。。。。

Gun

書包同數學係咪同一個人嚟?

度好馬未 咁串

狼win

八格也路

應該羊唔少 佢日職 cls

有幾難

識

個陣冇日職。。。。

薯條係咁發左 好耐無見

唔記得咩波了 羊左幾十個 個個po當佢神咁拜

些些儂

對猁真係贏到？

開收費爐？

比料未問你幾次都無理我

書包個爐仲係到？

比水你又要問

Skip 啦

真

聖保盤 唔好話我唔益你

即刻跟

希望今晚下盤日

輸咗搵返比水你條友

跑馬我又唔會上黎呢到

初初賭嗰陣係yy 星之力 playhard呢堆
有時睇佢地講野幾好笑
唔似得而家波po咁垃圾 日日都係屌人老母

萬般皆是命，邊有得怨人

上次想加你Tg

yy唔係走人數咩 不過唔知詳情

發覺賭波一定要上連登追po
今日幾大高手要左山雞

派我未啊？

咁你幾時買

買左

無人有我tg

咁聽日馬po見算

買咗幾多

yy呃人錢都好?

ok 收到

無乜波好買 亂篤7x1算
中嘅 10 5 300

原來我無記錯

係以前高登d熱狗po見到你id

世三啲飛好似yy
又係幾千蚊上盤過關

Sgh

我了，祝中

講緊嗰陣波po風氣好少少

支持我牛

今晚買乜

今日睇呢度師兄買兩場大波
頭先串埋狼同聖保盤

ac得返$19

咩post?

以前有個po講射撚滿呃人咁啱見到你個id

真allin 4x1？定2x1

公開算

終於記得啦yytellmeyy
呃演唱會飛錢嗰個？

咁我唔否認我識得蝗上果班
但我同蝗上無乜幾句

大波2x1
狼聖保2x1

狼細硬

係可惜佢冇咁好彩 冇見過佢中
世三就間唔中都搏到上盤日

疤都係

Sick ball

狼隊個種廢

係咪真係狼
沙奈朵出面叫人買猁

布拉 半客

愛隊布魯

仲有諗緊猁2.5s

老婆會唔會屌7你

汁？

認真如果買我會想要猁

痴撚線 馬會又派錢

跟晒算

我要搵錢幫佢還債

晚安

屌你呀

其實我買完都覺
兩場都有即場 邊有咁可能兩場同時都會大
不過都買左就算鳩數啦

等緊杜蛇,ae86啟示

利記主場廢姐作客ok

@周庭 我淨係睇好猁

又第2個情夫？

有運點買都中！

好啦 跟讓1 好唔好

未決定好架

佢啱先問完我 我話睇完先覆姐

巴大炒可以嗎

今晚有乜啟示

Aram-2

跟猁喇 跟喇跟喇

Btw講真 還債真係唔好賭

聽朝訓醒睇下有冇錢收

講嚟都唒氣

啱 望下上面條-86k做咗燈

還債仲要賭

你唔洗？

我冇欠債

一個人想賭係阻唔住
個個frd 都叫我唔好賭
我個馬會黑卡frd自己幾萬上落都叫我唔好賭
但係我中意...
犯賤

你英國邊邊

又嚟

個撚個都巴對家
仆街了

咩英國？

有冇見過多數人贏錢？

有 西流

汪汪今晚買猁定狼 對家list爭你

巴打你之前唔係話係英國住咩

大船都唔知沉咗幾多隻

冇講過

今日晏就先開出

50000鳳凰真飛

g仔早上好

猁疤就細硬

日日都有啦

我跟

利真心穩

巴塞果場輸左

如果輸埋呢 巴打我明你

賣屎忽

娶過個啦

老婆娶咗就一世，甘苦與共

做咩黎差咁大筆數

男人

Aram -2

好mean但又係一個好建議

打緊ng

星之力

你list 岀左，已輸一半
所以世三巴勝

@差

做咩呀～

快到

節哀順變

打緊機 咁岩完左場

老破

靠賭好難300K

連贏13場就得

你個名

唔好諗住靠賭還錢

想改名轉運

@南豬 屌你老豆叫完又唔講野

嘩有聲。。。

Add我另一個tg

Dog轉horse

諗唔到其他方法搵錢了

U add back me

呢一注可以點補飛

下次

唔洗補啦 贏緊錢

洗鬼補咩

仲有呢一飛

一陣狼6:0果陣, 補無入波

補雙 0 2 4 6 收錢 1 3 5 先3個 7又有錢收

冇問題啦

長期無中過靠呢獲開餐，有無必勝方法

狼對猁 真係好冇信心猁 輸咁撚多

搵我咩事？

買你對家，上樓話咁易

沙xx

都有人贏都上岸唔再上嚟

高寶

呢6隊隊名難記到。。

外仔都玩埋

補閪到咩
第2第3都唔會開到

遲啲會改做正九九九崎

一開safari 就係呢個page

今日先針左澳職角大

我都想淨係-4k

今晚有宇宙重心

美c

德乙呢

客喇

#211322唔領獎
補抽

#125024 Joey(低調) 留contact

無我

針

見到都執唔到

梅西？

中！

買咗狼

準備又補上

玩csgo 啦
ence on fire ing

咁我買美西定發達

補上

買禾寧丹

聽朝起身唔見人再補啦
派次錢都咁難

冇G10OAL! 比你抄database都賭？

一按即 PayMe！

直接比我啦

3x1喇

Follow me

12點有wt 推薦

補抽抽埋我ok？

米撚洗啦 綠帽男

睇長遠姐係要愈輸愈多？

你係？

有無人睇中利記半大

唔熟嗰兩隊
ESL真係最低限度 其他season唔敢買

咁Tv 定 mouse

有冇必中

Mousesports+1.5@0.51

祝大家旗開得勝今晚訓先

👌🏼

早抖 眼訓

你好似都幾中下

祝一睡不醒

跟你算

狼細波

點解skip左我

訓先

無人領獎 比我算啦咁

冇人嘈交？

冇人出水？

2x1下盤囉

你屌到樓上出水 一舉兩得

想屌到你漏水

重新留名算喇

支持

你又話去瞓

布魯日大波有冇得諗

連輸6注
休息兩日先

今晚本身重心狼隊
睇路

見到話重新留名

10，1，$3000

佢咁都要呃你

有冇啲完結左又好睇既漫畫可以介紹

無呃真訓 bye

火影

你唔買就會開出

補狼隊 巴狗食硬

可以介紹多幾套

改名轉運

祝嘅

今日都心靈左鳳凰

我都係

落第騎士

火鳳燎原

慢慢睇

知咩事

985

波波池利
米五出水未

未完

LM

992

994

993

加速

1001

W